[錢途]三大Qfin定Poly Pt

兩科錢途都唔差？睇你想讀商定醫。

二大QFin就差唔多，UST QFin fg median已經四十幾K，加都加得快

老閪都pt啦

Pt 有得技術移民

Pt我夢想

Pt 入咗已經lock咗個人工
Qfin 入到去仲要爭餐死

其他國家唔洗出placement考番個牌咩,咁咪即係要再讀過?

Ust qfn全部大陸人多
香港人既話 ！兩大真心要做到系入面最勁個兩三成人先可以fg逗到幾萬

正

醫療包生仔天下無敵

醫療會唔會好悶

頂到咪fg 30k

Pt 日日見咁多patients 包唔悶

齋睇fresh grad salary，
你都要考慮入職，晉升機會，頂薪，人工加幅，工時，工作壓力之類問題。

醫科啦，起碼可以自己開診所，Qfin唔通幫人打死成世工咩？

一定係Pt

正解 投行野日新月異 同埋local唔易入行 入左又要睇你食唔食正個浪 個位坐唔坐得穩 不如讀醫 起碼公私家醫院都有demand 再唔係可以自己開舖 做自己老細

利申:qfin

估唔到入公營體系反而變咗多機會自立門戶、私人市場ibanker變咗幫人打成世工，local難入係真呀，但醫療工實情就係入嗰班本身就係求安穩，邊有咁多人做老細，做完投行搵夠錢起startup/venture capital就真係多啦

日新月異畀我真係好過屈喺醫院日日做同一樣嘅嘢

醫院你無做錯啲咩大野都唔會炒 做廿年儲夠錢咪開診所 咁已經叫出路啦

你講ibank轉startup/vc咪去返我講嘅 要食正個浪同有命水 出邊幾多間startup發到圍你我都有眼見 仲未講ibank越黎越多automation/regulation

我認同嘅部份係在於穩定性 起碼個市唔掂醫療都仲有得撈

講到入到qfin = 入硬ibank咁
大把qfin grad最後都係喺MO BO 普通一個manager
local份FO, 樓上巴打講得啱真係要天時地利人和先有機

唔好讀qfin
利申：讀緊

Pt好似政府工咁跳point 基本上Two升One個人工起薪50K但最後cap係70K 但Two升One依個過程講緊係7-10年, 好少好少人升到SPT, 多數都四十歲尾五十，另有大把人PT1到退休，Qfin或者其他商科睇你際遇搏盡有無限機會要發達一定唔係做醫療，就算開診所都係咁話

宜家入PT要同第一二屆東華仔Grad爭工做